rt;14;'r_patient';'action>patient';Le patient (qu'on appelle aussi l'objet) est l'entité qui subit l'action. Par exemple dans - Le chat mange la souris -, le patient est la souris. Des patients typiques de manger peuvent être 'viande', 'légume', 'pain', ... (manger r_patient pain)